驗車包合格

今日自己揸左去驗, 衰廢氣同玻璃痴左茶紙(上手痴左我都唔知)
有冇巴打知依家有邊d車房驗車包合格?鬼佬驗個d都得

衰廢氣

肯比錢求其一間都得啦
做得車房一定識人驗車
都係佢地收入來源

真係唔知點解, 架車行得3萬幾
更正: 唔知係唔係叫廢氣
總之驗完話Lambda數高左少少

茶色紙、廢氣唔信可以唔搞又包合格。驗車係驗怠速廢氣，咁都肥架車真係好有問題

咩車黎。。。

14年X3

就係想睇下有冇巴打識車房
有既麻煩tg我都得

jl023

其中玻璃exemption個張form我見好易填, 係要搵部機度佢個透光率
我個架唔係今日驗車佢話痴左紙我都唔知, 完全普通玻璃一塊, 一D都唔覺有暗到

廢氣通常搵得掂
係黑玻璃麻煩d, 有cam 影住.....

有機會催化有問題
14年X3應該會著 engine 燈先係

玻璃真係同普通玻璃一樣睇唔出有黑

咩燈都冇著
架車行得3萬幾...

識人包合格

tg contact ok? @jl023

其中廢氣個到真心唔忿氣
明明架車好地地 又唔多咪 咁都超
上網睇有人第一次check完咩都冇整去check多次就fail變pass

玻璃就冇計啦 但係想睇下邊到搵到部透光儀度下 去運輸署到正正經經整番張exemption

其中->其實

自己去驗邊到最抵？

好似有間係回$200 coupon, 可以上網搵下
我自己就是但搵左間近自己既驗

14年未洗驗？13先要嘛

個牌係2021年年頭到期續 夠7年要驗

其實我個牌係21年1月中到期
我可唔可以提早今年續期, 變相係6年車唔洗驗住?!

tg我 Hugo1991

你買21年1月開始生效嘅牌費就要驗
14年車 買21年牌費就要驗

即係都係無得避

打去運吉處問句啦

正正常常 無乜點改 無大問題
5舊幾水就搞掂 仲有超市現金券送

我就係以為冇咩點改 就直接揸左去驗
點知佢話我玻璃痴左紙, 加多個咩Lambda數過高

係唔係提早去續, 新證effective日期都會係舊證個日+1年? 即係日子冇得改?

巴打tg左你

有得改
通常啲人會買到年尾嘅牌費 買四個月
然後再續一年 咁就可以拖多大半年先驗車
如果好似你咁一月牌費到期就會蝕啲

事已至此, 已經冇得攪

新會然？

想知?TG me hugo1991

英文先正統

廢氣真係好難搞
試過一次，入v-power谷一谷轉數再驗就無事
深信大部分車房佬都咁做
順便落埋汽油添加劑姐

(鬼驗除外)

唉仆街諗起就煩

想搵鬼佬都唔知邊到搵

Facebook 大把包驗

二手車衰廢氣嚟講
你係咪肯定上手冇改
Remap/ 喉/催化

咁肯定又講唔上
但係個陣見佢都係斯斯文文中年佬 架車揸落都好四正企理
佢又冇特別講有改到d咩

不過anyway, 最後都係正正經經整左佢算

上手車主外觀同有冇remap有咩關係

如果係飛仔樣咪會覺得佢有機會攪過架車
爸爸樣咪直覺佢會當係家庭車用
不過都冇直接關係 所以我都唔肯定

上手唔知入咩電油

無鬼驗架，係合格驗車

咁我會唔會入耐啲正路油 啲廢氣排放又低番？

都係唔搵呢啲啦
摵完玻璃紙搵人整下 仲有時間整

各位師兄，如果當年部新車出牌日是15/12/2015，夠境幾時要驗車？運輸署網頁寫夠六年就要驗，咁樣係咪即係出年2021年12月果次續牌就要驗車？